{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055695",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "쏠비치 양양 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約が完了した場合は予約番号が送信され、待機予約の場合は予約が不可能または変更された場合はメールにて案内され、決済金額は全額払い戻されます。 ミニバー無料イベントは飲み物2缶、ビール2缶、お菓子2個、水2本で構成され、現場の状況によって変動することがあります。 先史遺跡博物館は5月中旬から7月まで休館し、朝食ビュッフェは7月21日から8月20日まで3部制で運営されます。 事前予約は1、2部のいずれかを選択して必須とし、アメニティに関する情報はホームページでご確認いただけます。 シェフズキッチンの朝食料金は23日から変更され、夕食ビュッフェは17:30から21:00まで営業します。 未成年者は両親の同行や未成年者宿泊同意書の提出が必須であり、男女同室での宿泊や飲酒は許されません。 チェックイン時間は15:00から22:00までで、調理はできません。 人数の追加はエキストラベッドや寝具類の追加時のみ可能で、各付帯施設は有料で変更される場合があります。 付帯施設の詳細については、ホテルのホームページをご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約番号はいつ送信されますか？",
            "answer": "予約が完了した場合は予約番号が送信されます。"
        },
        {
            "question": "待機予約の場合、予約が不可能または変更された場合はどうなりますか？",
            "answer": "待機予約の場合、予約が不可能または変更された場合はメールにて案内され、決済金額は全額払い戻されます。"
        },
        {
            "question": "ミニバー無料イベントの内容は何ですか？",
            "answer": "ミニバー無料イベントは飲み物2缶、ビール2缶、お菓子2個、水2本で構成されます。"
        },
        {
            "question": "先史遺跡博物館は何月から何月まで休館していますか？",
            "answer": "先史遺跡博物館は5月中旬から7月まで休館しています。"
        },
        {
            "question": "朝食ビュッフェは何月から何月まで3部制で運営されますか？",
            "answer": "朝食ビュッフェは7月21日から8月20日まで3部制で運営されます。"
        },
        {
            "question": "事前予約が必要ですか？",
            "answer": "事前予約は1、2部のいずれかを選択して必須となります。"
        },
        {
            "question": "シェフズキッチンの朝食料金はいつから変更されますか？",
            "answer": "シェフズキッチンの朝食料金は23日から変更されます。"
        },
        {
            "question": "夕食ビュッフェは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "夕食ビュッフェは17:30から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊条件はありますか？",
            "answer": "未成年者は両親の同行や未成年者宿泊同意書の提出が必須であり、男女同室での宿泊や飲酒は許されません。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数の追加は可能ですか？",
            "answer": "人数の追加はエキストラベッドや寝具類の追加時のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の詳細はどこで確認できますか？",
            "answer": "付帯施設の詳細については、ホテルのホームページをご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 524
    }
}